(台測)Evil Within 2

玩唔曬下次播返

在《邪靈入侵2》中，STEM世界將會是一個被稱為“聯盟（Union）”的獨立世界。這個世界的構建核心是Lily（對，就是主角賽巴斯汀失踪的女兒），但Lily在STEM世界中走失了，賽巴斯汀安這次進入STEM的目的是找到她並把她救出來

裝左睇V台就唔會見左上果舊野